有冇人覺得摩連奴已經回塘到要退休？

依家一季都頂唔住

教到咁真係收山算啦

5分鐘姐.

佢地好明顯無心孚前5

星期日對阿狗好睇

你唔講起 都醒唔起佢教緊熱

全場係般3x%vs6x%熱

當年摩佬意氣風發
而家成個廢老咁
啲魅力冇曬

佢無聽何sir講, 要去國家隊喇

佢真係回得好快
不過其實諗諗下
由佢04教波圖彈起開始計
都成16年

熱刺重磅官宣摩連奴（Jose Mourinho）上任球隊教練，《獨立報》隨後曝出摩帥與熱刺高層列維（Daniel Levy）的談話。

《獨立報》表示，列維被摩帥在談判中的話語所吸引，摩帥表示自己在遠離教練席的這段時間裡，一直在研究新的足球理念和哲學。

在交談中，摩帥向列維告知了自己的收購計劃，但他向列維堅持，熱刺擁有整個聯賽最好的陣容之一，這得到了列維的讚同。

新足球哲學就係比中下遊撳住嚟打？

佢開始教 熱有幾分

建基於有位天材講過嘅 領先一球永遠最危險

我話佢冇錢買人根本就冇料到
由車路士開始到而家係得熱刺冇買人
一冇買人就冇料到

其實熱狗個陣正選後備都齊人，
須素都有，
係唔知點解踢出黎唔係頂級，
係要d好好波既食腦球員帶起隊波，好似大力臣咁

個時佢教曼冇錢買人咩做乜敗走奧脫福

佢對眼無哂火

但係獌唔俾換呢

摩二季
下季冇英超都起碼足總杯

如果有一隊波點都唔炒佢，我諗啲球員先聽佢支笛

係

Jose Mourinho has never lost a home game against Arsenal in his career
6 Wins⠀
4 Draws
私家雞

係曼聯都叫有段時間交到貨
其實佢教邊隊都好 隊波彈得快 最後都跌得快
同埋最後都會因為同球員既關係同埋更衣室既紀律問題而離開

咪就係話佢買唔到人就冇料到

Daddy